黎明行動成效

好紅呀我郁唔到啦

利申：已罷

黎明來到

多謝咁多位手足搵命博 好成功令我罷工
大家加油！

開槍射死埋學生 有咩咁值得開心

真係搵緊命博
唔值得開心

唔少人已經冒咗生命風險，所以更加唔衰得